[09.15]其實今日帶唔帶gear好

我見好多個位都有狗搜身
又有人叫我唔好帶gear
但今日擺明開拖
咁即係帶唔帶gear

自行決定 必要時棄裝